\documentclass[french,a4paper]{article}
\setcounter{tocdepth}{4}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\usepackage{booktabs}
\newcommand{\tabitem}{\textbullet~~}\title{Compte rendu de réunion}
\usepackage[bottom=2.5cm,top=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm]{geometry}
\author{Noé Steiner - Alexis Marcel - Lucas Laurent - Mathias Aurand-Augier}
\date{19 Avril 2023}
\begin{document}
\maketitle

\section*{\underline{Projet PPII - Compte rendu n°02 - réunion d'avancement}}

\begin{table}[!htb]
  \centering
  \begin{tabular}{| p{7cm} | p{7cm} |}
    \hline
    \multicolumn{1}{|c|}{ Participants:} & \multicolumn{1}{c|}{Lieu:} \\
    \hline
    \tabitem Alexis : Présent\newline
    \tabitem Noé : Absent\newline
    \tabitem Lucas : Présent\newline
    \tabitem Mathias : Présent                      &
    \tabitem Le 19 avril 2023\newline
    \tabitem De 14h à 16h\newline
    \tabitem Visioconférence sur Discord                                         \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{table}

\subsection*{\textit{Ordre du jour:}}

\begin{itemize}
  \item Mise à jour sur le progrès de la Partie 1, en particulier l'algo.
  \item Discussion des problèmes rencontrés et des solutions possibles.
\end{itemize}

\subsubsection*{\textit{Information échangées}}
\begin{itemize}
  \item La structure de graphe est fonctionnelle.
  \item L'algo est commencé mais pas encore fonctionnel.
  \item Correction de l'algo
\end{itemize}
\subsubsection*{\textit{Remarques / Questions}}
Aucune question ou remarque spécifique relevée.

\subsection*{\textit{Décisions}}
\begin{itemize}
  \item Il faut continuer l'implémentation de l'algo et la finir avant le milieu de la semaine prochaine.
\end{itemize}

\subsection*{\textit{Actions à suivre / Todo list}}
\begin{itemize}
  \item Continuer l'implémentation de l'algo (tout le monde).
  \item Refléchir aux différentes manière de l'optimiser (tout le monde).
\end{itemize}

\subsection*{\textit{Date de la prochaine réunion}}
La prochaine réunion aura lieu le lundi 24 Avril 2023 (horaire à définir). 
En attendant, de multiples séances de travail seront organisés pour travailler ensemble sur le code.

\end{document}

\end{document}

\end{document}
