\documentclass[french,a4paper]{article}
\setcounter{tocdepth}{4}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\usepackage{booktabs}
\newcommand{\tabitem}{\textbullet~~}\title{Compte rendu de réunion}
\usepackage[bottom=2.5cm,top=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm]{geometry}
\author{Noé Steiner - Alexis Marcel - Lucas Laurent - Mathias Aurand-Augier}
\date{24 Avril 2023}
\begin{document}
\maketitle

\section*{\underline{Projet PPII - Compte rendu n°02 - réunion d'avancement}}

\begin{table}[!htb]
  \centering
  \begin{tabular}{| p{7cm} | p{7cm} |}
    \hline
    \multicolumn{1}{|c|}{ Participants:} & \multicolumn{1}{c|}{Lieu:} \\
    \hline
    \tabitem Alexis : Présent\newline
    \tabitem Noé : Présent\newline
    \tabitem Lucas : Présent\newline
    \tabitem Mathias : Présent                      &
    \tabitem Le 24 avril 2023\newline
    \tabitem De 14h à 16h\newline
    \tabitem Visioconférence sur Discord                                         \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{table}

\subsection*{\textit{Ordre du jour:}}

\begin{itemize}
    \item Discussion sur la fin de l'implémentation de l'algo
    \item Discussion des problèmes rencontrés et des solutions possibles
    \item Discussion sur les optimisations possibles
\end{itemize}

\subsubsection*{\textit{Information échangées}}
\begin{itemize}
  \item L'algo présentait quelques soucis qui ont été corrigés.
  \item La première version de l'algo est désormais fonctionnelle.
  \item Il faut maintenant l'optimiser. Problème mis en avant : perte de place mémoire par notre algo.
\end{itemize}
\subsubsection*{\textit{Remarques / Questions}}
Aucune question ou remarque spécifique relevée.

\subsection*{\textit{Décisions}}
\begin{itemize}
    \item On utilisera une sérialisation des données pour gagner en performance
\end{itemize}

\subsection*{\textit{Actions à suivre / Todo list}}
\begin{itemize}
  \item Finir l'implémentation de l'algo (tout le monde).
  \item Commencer à réfléchir pour la deuxième étape du projet (tout le monde).
\end{itemize}

\subsection*{\textit{Date de la prochaine réunion}}
La prochaine réunion aura lieu le Mercredi 3 Mai 2023 (horaire à définir). 
En attendant, de multiples séances de travail seront organisés pour travailler ensemble sur le code.

\end{document}

\end{document}

\end{document}
